《環時》付國豪機場被綑綁案 一名19歲男子被捕

#本地 內地《環球時報》記者付國豪星期二晚在香港機場被人用索帶綑綁雙手，警方表示，經進一步調查，昨日於葵涌拘捕一名19歲姓賴的男子，涉嫌「非法禁錮」、「非法集結」及「傷人」，被捕男子正被扣留調查。(8/17/10:11) 全文

推

屌

如果付係國安，佢仲會唔會出嚟做證人？